Tesla係咪唔識跌?

痴撚線，我懷疑會直上$1000

每次見親呢啲po都知係對家嘅人嚟